裝修貨不對辦

有冇人試過裝修到一半已經貨不對辦？手工又差咁，你地會點算？

我屋企裝修到一半，有啲地方未問我就亂做左，我話唔得佢又話得
我要咁改佢又話要再收錢
最衰冇合約又比左八成錢

我應該點算

報驚

冇合約又比左八成錢
佢肯完工你要還神

搞裝修唔簽合約又比咁多訂金，咁大條水魚，唔劏你都對唔住自己

正常一開始要比幾多錢先呀？

每項列價
完成一項先俾錢

乜都唔簽
硬食啦

裝修佬監都唔驚坐 你可以點？

比錢啦 人地冇包袱

如果佢唔做到我所要求既
我尾數果兩成就一直唔比佢得唔得

完左工先講

你重on9
未裝修過沖出黎柒?

完到工先講
唔簽約又俾咁多錢
衰on9

點貨不對辦 有無DETAIL ？ 同埋咩類型裝修公司 ？係咪 無鋪面果D ？

無架喇
依家等佢完工將就下住落去

例如我要左右開果種窗
佢又裝左推出去既窗比我
我話裝部冷氣機係廳某個位
佢又冇留到位係到，門框仲佔用左冷氣機預留位置，我話廁所太細，佢又話夠位，我話左唔夠佢又照做左
我叫佢擴大個廁所佢又叫加錢

詳情都唔係太知
屋企人經親友介紹

開名啦

唔聽人講既裝修佬
你要日日去睇教佢點做
雖然都未必有用，因為你俾左太多錢了
個主動權係晒佢度

分三期
三成三成四成

我半年前個都裝左修, 師傅差唔多做左一半野，我睇過覺得ok 先俾一半錢，之後師傅做野都有甩漏，但仲有一半錢未俾仲有得出聲
之後完工入左去住大約半個月後冇乜事就俾埋另外個一半

講到尾都要信得過
收到第一期錢做做下唔做
你急佢唔急 可以點

貪便係咁上下

未俾晒錢都仲有得兇佢話換人之類
你踢一踢佢咪做一做 。
有錢既揾有interior design 既咪好啲囉，應該

屋企人就係搵designer house
拖拖拖幾個月 到你最尾逼住比
你唔比唔開工 咁你點?
蝕出去住既租,重要永遠唔完工

合約寫明拖要賠錢 最尾賠唔足,傢私呃尺
去海關報話唔夠證據告
除非洗好多錢律師費 重要未必收齊

呢個問題，屋企裝修真係冇得搞
物管公司搞維修都頰唔到啲工程佬開工啦，你頰佢咪黎行個圈做半日當開左工。小業主更加冇say。。。